特區政府不如肯做核酸檢測就派5000蚊俾你，做埋健康馬俾多2000蚊你，老衲相信一定好生意

Cheap過雞